Portland撐侵撐警民眾 自發守衛法院 同blm示威者有推撞

“Back the Blue” is an ACT for America activism campaign focused on building community support for our local police officers. With radical leftist protesters constantly vilifying our local heroes, it is our job to stand up and defend their honor.

Below are several resources you can download and use for activism, and chapter activities in your community.

美國藍絲好撚堅

支持美國止暴制亂

香港抗爭者喺blm既定位真係好撚尷尬

BLM係侵侵助選團。

左膠想割但冇行動，結果要民眾反BLM。

好彩之前唔多人插手，依家BLM玩爛晒。

真愛侵力

連登愛侵力點夠BLM助選團咁勁。

助選團仲要有左膠endorse。

敖卓軒⋯

有盾係撐警？

唔好亂代入藍絲去美國政治體系
大佬佢哋點分歧，核心都係自由民主
香港係撐極權反自由，點撚樣同

我知
不過咁啱佢哋嗰名叫back the blue 先咁講

Blm都應該有
目測重甲既多數撐警

班愛trump力一樣支持警察射殺示威者
分别在左右派分别

BLM= because looting matters

There is no looting in HK

唔見有咁講
最多係話唔滿意就移民

佢哋話警察射tg/殺人沒問題
因為佢哋個law比班狗太大權力
佢哋連屌狗都會比人告

Black looters

兩邊都總會有人超激進
但我成日碌都冇見有人咁講
唔會係主流

唔好用左膠嗰種以偏概全嚟標纖整個陣營

好彩冇乜點理
左膠真係戇鳩鳩

講係咁講
但真係開槍殺人嘅係班BLM

條友打稻草人，用一碌鳩打一船人，何況仲唔知有冇咁嘅人。

左膠一係就唔知自己包庇緊燒搶砸殺暴民，一係想割但唔夠膽阻止。想借BLM反侵，結果反噬變助選團。

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

尷尬啲乜撚野？
香港係爭取民主，無搶劫
Blm係真正暴動，有搶劫
咁都有得比，智商有問題？

你想講 BLM畀子彈Trump

有無source，想FC

打小朋友，槍超市，要求白人養黑人，BLM太多呢類事發生

希望唔好釀成槍擊事件

好心班BLM係左膠黨搞事，根本暴徒
你話開頭平反黑人，但係之後就借機打劫，搶嘢，班人冇工返冇錢開飯就出嚟搞事仲有好多美國人連BLM想爭取乜都唔知就跟人上街打劫，貪好玩。
部分民主黨州分更加放生暴徒，由佢地搞事，等人反侵侵

由頭到尾都搞事，警暴唔會只針對黑人，政策上都無歧視，所以咁耐你都見到佢哋只有口號，講唔出實際想改善啲乜

BLM 點衰都好，起碼都唔見燒。香港畜牲燒完人仲有人出嚟拍手掌講叔一燒。
咁都有得比，智商定人格有問題

blocked

Blm搞死過三四個人啦至少

你知我知
但政治上好難講清楚
同blm割蓆亦好易俾人覺得雙重標準

好彩黃之軒醒明 無出聲

必須要守護美國法院我都會咁做

的士狗撞完人可以收10萬
仲有港共照住唔洗坐監
幾抵都撞啦

blocked

屌班友都on9
局勢同起因都吾同，姐係美國警民衝突可以代入翻藍黃？jm9

重未block?

唔係收咗$50萬咩

支共已經成功左
令佢地人民鬥人民